其實有可能憑討論區捧紅素人做歌手？

如題。利用討論區既人氣有冇可能做到？

1

2

3

4

5

6

而家呢？佢爆紅嗰時啲論壇算唔算少過而家好多？

好想做歌手

唔知可唔可以post自己啲cover上黎